CRUD Summary Table for Lists
Operation	Method	Description.

Create:
[] or list() ->	Create an empty list.
[1, 2, 3] ->	Create a list with initial values.
list(range(1, 5)) ->	Dynamically create a list (e.g., [1, 2, 3, 4]).

Read:
list[index] ->	Access an element by index (e.g., list[0]).
list[start:end] ->	Get a slice of the list (e.g., list[1:3]).
for item in list	Iterate over the list.

Update:
list[index] = value ->	Modify an element at a specific index.
list.append(value) ->	Add an element to the end of the list.
list.insert(index, value) ->	Insert an element at a specific index.
list.extend(other_list) ->	Add elements of another list to the current list.

Delete:
list.pop(index) ->	Remove an element by index and return it.
list.remove(value) ->	Remove the first occurrence of a value.
del -> list[index] ->	Delete an element by index.
list.clear() ->	Remove all elements from the list.
del list ->	Delete the entire list object.